2019 July New York Bar 討論

有冇人都預備緊？

巴打考成點
我諗住下年考

我都係上年七月考
都幾簡單 一Take Pass

巴打係咩原因先決定要考
今年疫情關係應該考唔到了應該下年二月先考

我本身做Infrastructure Projects
有時啲客喺美國公司 返工又唔係好忙
拎多個資格囉 冇乜原因
都當係對自己一個挑戰嘅我諗